區選攻略 之 如何說服家中藍絲廢老投黃絲候選人

係無，唔好妄想，睇左幾個月新聞，要歸邊一早歸左，呢兩個禮拜都唔會變

既然係咁，唯有唱淡選舉，一日到黑話投票無用，投邊個都係咁，話自己都唔想投，記得個樣要真誠d，俾d內心戲

但記得投票日自己要搵機會落街投票

落街買送

有錢就送佢哋旅行
無錢保管一日身份證

買早餐俾兩老食

正解

大家留意暗黑兵法，區選靠大家投票，同埋唔好俾廢老投

請去旅行

用您一票反建制、救香港！